恒生做乜鳩

兩組password?

都係security想做好啲姐
整一整有幾煩

間唔中 佢會send電話信息 比個code 你先買到股票
依家轉app send 信息
可能十次有一會 send code

我最怕玩佢果個"計數機"果個鎖
如果唔係都OK

而家有手機app 用指紋解鎖好方便嫁

依個最煩
一早無set要用佢

佢剛新增可以用app代替部辣殺

唔關恆生事 係因為金管局要求
大家多謝渣兜個垃圾system 比人hack 啦

即係要為咗搞呢樣嘢，又要搵過部電話?
傳統舊嘅實體保安編碼器仲用唔用得買股票?

用得

宜家先知

好似遲d全港銀行都要
以後出街要袋幾部計數機

計數機係雙重認證嘅其中一種方法
而恒生已經喺個app度出咗token功能 直接代替計數機

好似係

唔好呀
部野丟左好耐
呢排港股咁刺激唔好搞咁多野

[url]
[/url]
SFC出左circular

落去分行拎多部囉
6月前可以收SMS 做2FA
又可以用APP 做

個app 2fa收到好入，要㩒多個page，都唔知邊條on9 設計
學citi個app咁放第一頁最好

Set mobile security system instead of實物果部 一set完實物果部就廢左

點解唔比人簡用定唔用